醫護工會唔好做埋d無謂野，遊行請願係嘥撚氣

企硬，唔好揭底牌
呢段時間休息下
Set deadline